C.朗拿度聯賽入球反超美斯！祖記有他=無情戰爭機器

在對陣祖雲達斯的比賽之前，費倫天拿的天才門將拉豐表示，自己夢想著撲出C.朗拿度的12碼，並且看到費倫天拿在祖雲達斯身上取得分數。拉豐還真得到了和C.朗拿度進行12碼PK的機會，只是葡萄牙巨星毫不客氣穩穩命中，比數最終也被定格為祖雲達斯3-0取勝。

與之前幾場比賽的表現相比，其實今場比賽的C.朗拿度並沒有處在最佳狀態。祖記7號只有一次成功過人，搶點和射門感覺也比較一般。不過他還是送出了全隊最高的4次威脅傳球，並且展現了進攻端的牽製力。《米蘭體育報》就指出，在賓坦古的第一個入球中，C.朗拿度只是出現在那裡進行扯動，就分散了對手的注意力，讓隊友獲得了更開闊的攻門機會。儘管費倫天拿對C.朗拿度的防守總體已經很出色了，葡萄牙巨星還是有發揮作用的方式。

在費倫天拿極富侵略性的防守策略下，C.朗拿度數次被重點照顧，不乏被凶狠放倒的鏡頭。不過這樣高風險的策略也讓費倫天拿後防頻頻犯錯，最後手球送點。C.朗拿度穩穩把12碼轟進，連續11輪意甲參與入球。在上週追上皮亞特克又被這位波蘭前鋒重新超越之後，C.朗拿度這回又追了上來。不知不覺間，C.朗拿度10個聯賽入球的數據已經超過了9球的美斯，兩人本年度的總入球數也再度變為45-45的和波，年度射手王仍然會有一番激烈的爭奪。

14場10球，這個數據在C.朗拿度前三場意甲顆粒無收的時候，似乎是很難想像的。當時甚至有人認為，C.朗拿度全賽季的意甲入球數也不過勉強上雙。但C.朗拿度的個人能力和融入速度都是驚人的，他很快就在祖雲達斯恢復了紀錄粉碎機的本色。自1957-58賽季的斑馬傳奇查爾斯以來，C.朗拿度是第一位在祖雲達斯處子賽季前14場意甲至少攻入10球的球員。《米蘭體育報》賽後表示，C.朗拿度入球，都不算是什麼不尋常的事情了。

C.朗拿度的加盟，對祖雲達斯究竟有多大的影響力？如果單從這一場比賽來看，影響力並沒有那麼誇張；但綜合賽季至今的發揮，C.朗拿度給球隊帶來的提升無疑是非常顯著的。《拖連奴體育報》感慨，過去費倫天拿的作客是非常難打的，但現在很難假設什麼事情可以抑製艾歷尼的球隊。他們有實力，整體性，競爭性，專注度和永無止境的求勝慾望，這會讓每個對手都感受到困難。14輪40分，都知道七連冠的祖雲達斯強，也從沒有哪個賽季的開局猛成這樣。

費倫天拿踢得很拚很猛了，對C.朗拿度的限制也不錯，祖記7號的狀態也不在最佳……但最後的比賽結果是3-0，面對對手的衝擊，斑馬軍團愈發從容不迫，機會的把握也非常精準。這種情況都能平穩過關，難怪《米蘭體育報》用「真正的戰爭機器」這樣的說法來形容祖記。而比基當年在接受採訪時，就曾經稱讚C.朗拿度是一台完美的機器，對自己十分嚴格。而C.朗拿度在場上場下的不竭動力，給已經七連冠的祖雲達斯注入了新的刺激，機器進一步優化升級。
沒有C.朗拿度，祖雲達斯依然很強？這話當然不假，但有C.朗拿度的祖雲達斯是什麼樣子，人們已經看到了，尤其是在持續擁有C.朗拿度和關鍵場合擁有C.朗拿度的時候；而有C.朗拿度的祖雲達斯究竟能達到什麼樣子，可能還要超出人們的期待這台機器升級翻新的潛力，還大著呢。

意甲第14輪，祖記作客3-0完勝費倫天拿，賓坦古、基亞連尼、C.朗拿度先後建功，C.朗拿度以10球追平皮亞特克登頂意甲射手榜。
今季意甲斑馬軍團開局14輪13勝1平，據祖記官方數據，球隊40個積分的驕人戰績，也創造了同期意甲最佳開局紀錄。

自1957-58賽季的斑馬傳奇查爾斯以來，C.朗拿度是第一位在祖雲達斯處子賽季前14場意甲至少攻入10球的球員。

真係癲佬黎
大大力摑醒話佢靠皇馬嘅人

世界杯果陣已經見到咩係一個救全家

就算我係美斯fans但一直都覺得C朗都係勁到痴哂線既球員

祖記本身就係弱隊

歐聯先係考驗
C朗 M子 戴巴拿
三叉戟可以走到幾遠

王騎又準備貼佢個template數據

自帶體系

籃球有curry, 足球有佢

紅日放假
星期一先貼

Penaldo

見到牙朗係場上,場波好似變左西甲咁
祖記係咁快攻,對面都係咁加快
好睇左好多

無情雞姦機器

祖記戰術仲有待改善 搞到我朗 踢得唔係好順

最想睇係歐聯皇對祖
好想c朗收班7頭鍠皮
最好係決賽添

拎意甲同西甲比

入球12m都出文吹奏……

拉扯機器

琴日第一球好撚慘 個龍呆撚左

十二碼

今年既皇點入決賽

厲害了我的朗

有世一魔迪carry
已經準備好4連冠

輸比獌狗
辣殺

12碼唔計
tap in 唔計
執雞唔計

咪又係雞姦

回塘巴狗都炒左佢5粒

又召喚將軍
數據呢
到未呀

美斯1 v n, 加助攻反而無人理

王騎：鬥命中率，唔鬥入球

tap in又吹一篇
12碼又吹一篇
祖記係意甲本身都玩撚哂 都有得瘋狂吹 真係專for d傻閪打飛機

佢琴晚j到虛脫

ching咁搶口

球12碼真係好勁啵 點救…

意甲垃圾聯賽唔計

Curry
你話Kobe 占士都合理d

期待歐聯

王蛇幾時入黎貼數據

有人夠搵西甲同英超比

curry有咩問題

我朗

垃圾聯賽都有得用黎打飛機

其實兩個都咁勁有咩好鬥
一個球壇有多啲呢啲巨星唔好咩

說話唔係咁講,唔係個個球王都識射12m咖

Agger我朗未射失過12m (好似係)

想睇
利申: 鍠, 覺得今年頂盡八強

皇馬點入決賽

因為C朗留意多左祖記d波
發現祖記真係意甲大撚哂
尋晚個球咁都十二碼
之前有場Dybala同人爭位趺低又即刻比十二碼
唔怪得知去到歐聯始終差一個grade

美斯又出1vN反人類神作！靠個人能力拯救巴塞

美斯超C.朗+傳奇入球紀錄！在他面前只剩1人

講係波台無人理, 你唔好post , reddict

王將軍為何還未到

你同你班老死前幾日先開完post

係咪唔計

我咪講咗得我開post 提, 你唔識字?

你開咗post咪啫係等於有人理囉
起晒槓做咩啫

況且又唔係得你開post
美斯輕鬆玩弄3後衛，快抽近柱門將全無反應

牙朗聯賽反超小花
王將軍開心到唔得閒開po

今年祖仲唔係拎三冠..

條友完全block 咗, 睇唔到
你邏輯又錯啦, 我開post 提出"無人提"依樣野, 果陣的確係無人理, 而C朗一個助攻就好多人開post 講自帶勝利體系, 都係事實, 兩者有表現但美斯較少人提都係事實無得拗, 你要spin 去咩我開咗post 等於有人理無意思

咁又邏輯錯
你block咗人睇唔到關我鬼事咩同選擇性覺得冇人提有乜分別

反正去到尾美斯唔係等於冇人提 邏輯錯d乜

意甲連續六年冠軍啦 靠賤種雞姦？
證明自己點解唔去ac米蘭

雖然我係牙朗fans, 但佢依家老左真係得返tap in 入波同12碼
但佢既影響力真係唔講得笑, 就算唔係最佳狀態啲人都要搵一兩個mark佢, 變相隊友多左空位 第一球佢走得靚拉走左兩個

美斯射走左個美洲杯同世界杯

佢走果個位，傳比佢都好大威脅，冇得唔mark

傳唔到俾C7唯有射，
只能講c朗佢閱讀球賽好叻。

淨係d走位拉走後備已經值100M

一入球一助攻， 無人理， 牙朗一助攻一版都五個post, 咁都叫有人提

樓豬呢條賤種花迷早排先日日開波前出post燈阿朗又笑鳩佢，呢排見燈唔到喺度扮朗迷出飛機文，點解啲花迷可以咁低賤 仲要調返轉頭話冇人吹奏小花

盜ching又出黎呷醋
果陣d咩霍金都解釋唔到點解助攻乜乜乜果d po係咪睇唔到

做乜起我底

利申，祖迷

咁你地成班小花fans咪瘋狂開post吹奏佢囉,好似小花表現好冇人理冇人開post係我問題咁

樓主開季開始場場祖踢完都開po引人屌c朗 早排核突到抽牙朗入唔到罰波

咁做乜唔叫美斯去?

咁佢真係未入過罰球，又成日射
睇到火起，比大巴拿同比真歷射仲好

花迷最鐘意架啦 冇人開po又話冇人理 開左個po就係入面話咩唔會過兩頁乜乜乜

咁你係咪人先
邏輯呢？

我開post 講無人提佢, 我做第一個, 咁又有問題? 則係一有人提出無人提就變咗有錯 公就我輸, 字就你贏

歐聯3年入2次決賽好失禮?

你都係花迷

我係 吹咩？

王騎又死

王騎加持

頂 話咗你又唔係第一個開係要活係自己世界
但你又要講邏輯 依家你講嘅嘢又唔符合邏輯
九唔搭八 手足有料

對empoli同曼聯果球又唔講

成班被害妄想症

冇人開post吹奏就話冇人提,到有人吹奏嗰陣就話唔會過2頁,好似老奉要幫佢推到1001咁

佢都唔當自己係人

佢講到花迷好似未試過係咁開po打飛機咁
自己搵下個咩哇哈哈冰紅茶再同我講冇人理啦
何況樓主又唔係朗迷

成個老公出去包二奶嘅怨婦咁
真係得花迷先有

真係唔明佢

明明佢之前都吹奏美斯場外場內事蹟 仲未計其他人都開po 依家又話冇人理

牙朗去到d咁無競爭性既聯賽都有話題性 佩服

ching ho ball

2020歐預賽抽籤儀式將在今晚舉行，歐洲杯官方推特公佈了衛冕冠軍葡萄牙隊隊長Ç羅的又一逆天數據：
至今為止，葡萄牙人共在歐預賽打進20球，世預賽打進30球，兩項重大賽事*計打進50球，成為了有史以來的第一射手。
此外他在歐洲杯正賽還有9個進球，世界杯正賽中有7個進球。

J下國家隊

美斯洗咩證明傻系